《呻吟之境》

《呻吟之境》

呻個吟為何都鬼咁難聽
都無病為何扮不高興
無謂暗星 自覺上天感應
縱然無病亦去寫 《呻吟之境》

原來有癲癇症
就似口舌半癱咬字未明
呢一句想唱乜 一味廢噏
無辦法說明
事旦啱音變詞聖

又改得幾正

我就係要批評佢：
無病呻吟
咬字不清
假情假意

咁你又邊間教會啊？

唔關事，討論返佢嘅歌先
我覺得我哋需要更多講真心話嘅歌手